達哥條76想轉型挑戰大J香港第一youtuber地位

收皮啦
冇人想睇呀
大j view數屌打垃圾達